你是我最想留住的幸運

為什麼沒有發現遇見了你 是生命最好的事情

人理所當然的忘記 是誰風裏雨裏一直默默守護在原地

一幕幕都是你 一塵不染的真心

失去先識珍惜

不要走